被指襲擊持警棍休班警 美籍銀行家申請控方披露《警察通例》被拒

35歲美籍銀行家涉於去年12月在港鐵銅鑼灣站襲擊追截別人的休班警，被控襲警等罪。由於休班警當日曾使用警棍，銀行家要求控方披露《警察通例》對使用武力的指引。裁判官林希維早前聽罷陳詞後，今作出裁決，指辯方要求披露的資料與刑事審訊無關，即使警員違反指引，亦將面對內部紀律聆訊，拒絕辯方申請。案件押後至本月18日聽取被告答辯。

行政主導 三權合作成功例子

點樣確保佢哋真係會有內部紀律聆訊？咁耐以嚟發生咁多事，就係因為警甴做嘢無consequence佢哋先可以肆無忌憚

即使警員違反指引，亦將面對內部紀律聆訊
警察唔駛守規則 自己審自己 仲勁過清朝時啲外國人有治外法權

即係根本唔洗守

政權冇左 軍警=什麼都不是
以前3萬支炮 發矛 連港英都要諗計
多一個朋友好過多一個敵人

所以要贏 政權連警隊 得武力
但解放軍又入埋戰場

三權合作好野

美藉銀行家，我警告你千其唔好將件事話比美國傳媒知等佢地大肆報導呀，後果自負呀

好似係呢單野 個鬼佬好撚勇

內部紀律聆訊？痴能線
升職加人工就有

推

亦將面對內部紀律聆訊 乜有架咩？

鬼佬天性真係勇敢d

訓斥,強烈訓斥,嚴重訓斥

真係好撚癲
拎埋棍出黎又唔show證就緊係抵打啦

法例都唔敢拎出黎，仲學人講法治

係犬察主導

周街都有人拎棍啦
點分佢係冒警定真警

係呢段
這是正式錄用的警察嗎.jpg
比個文人銀行佬撳住切

又一裁演

大律師公會:相信法庭

法庭仍可在未透露指引下作出裁決？
可以直接話警察通例濫權？
我就唔太信啦

軍事法庭咁 有治外權 自己既法庭

推翻中共先得

辛苦哂

合污

俾佢知道 香港司法係幾咁不公 腐敗

推到撤控

連條例都唔敢拎出黎學人講法治
垃圾狗隻與牠的低賤律政狗

夠膽咪判佢坐一年囉，不過我睇都係唔夠膽。

支持佢呀 而家任鳩佢up啦

之後升職

加速plz

1）拎住支棍點知你係咪賊佬，好市民挺身而出阻止罪案；
2）自己唔show證證實差佬身份，點樣構成襲警；

律政屍亂9咁告，收皮啦

良好市民見到有人疑似冒警喎……

已訓斥

重點係當時人懷疑佢既身份

不公 法治已死

上水果班白衣人都係拎掍

呢單唔係話條友唔係狗？定記錯第二單

應該係有人問佢係咪警察 佢當時否認
但之後又拉人

三權合污
正返名啦屌你

香港特色既法治